有無人拍完一次拖就看破紅塵

拍完一次拖，發現根本無人靠得住
然後發現自己可以好獨立
大家傾下計

👌

但係因為有個會出閪水ga閪
如果唔係無溝女ga需要

你叫雞會比較方便d

叫雞要戴套

發現自己咁唔吸引就真

比人呃左隻豬所以看破紅塵？

咁講都係保護自己，遇到個岩相同諗法咪再諗一齊囉

追post 追到咁，駛唔駛咁飢渴
94呀

當一個人由愛變到唔再愛你時，原來真係可以好撚恐怖，祝個西女人同佢男朋友快啲有報應。

閘住你，touchwood touchwood touchwood

短咩野，年紀細就年紀細啦

拍拖主要都係for解決性需要
除左依樣，其他都係壓力黎

笑撚死 厹野都唔識講學人溝女

第一次就傷得好重先會有咁既撚頭？

屌你收皮啦 好撚煩呀 成個po啲留言仲多過樓主

笑，罵得好，條友詞不達意

笑，正皮我比

咁如果無比蛇咬就唔會驚草繩

處唔處其實唔緊要

發現得自己可以陪自己一世

個柒頭我一早block左 見佢咁多reply就開黎睇下 估唔到咁都有得笑

調番轉囉
好懷念有人愛你個種感覺 會覺得人生好似已經冇野係想去追求
當你窮既時候佢會幫你 當你有錢既時候可以周圍帶佢食好西

建議可另開post討論，勿騎劫

係咁起我底做咩啫
子華：年青人應該好好建設社會

咪再起我底覆舊post,真心嬲

太中意一個人唔係一件好事
佢地係唔會識珍惜
女人係好善變，對你有feel就咩得，
否則就會好絕情

一開始實係咁，過多半年一年又會姣婆守唔到寡

我都唔明點解女人可以變得咁快....

邊個飛邊個

屌你真係痴撚線既厹

變得快都唔緊要，但可唔可以唔好唔愛之後就一直搞鳩我，明明我先係俾人飛嗰個！

55欣賞你 十卜十卜

正

成班狗公

狗公語氣

未拍過已經看破左

發現真係your face=your fate

同感

自己一個繁殖啦

其實係你遇唔啱人而已

求教學

點解好似愈覆愈離題......

未拍已看破

想搵人傾變左騎劫

樓上有個你朋友

係咁自私
分左又唔捨得，又唔想一齊

過多幾年就30

拍左一次拖 之後嘗試同好幾個女仔都搵唔翻果種感覺 但自己又唔會搵翻初戀一齊 所以不如自己一個

你個名.....

明

男人靠唔住
女人真係要留一手

唔係留唔留
而係女人識養自己照顧自己自愛就夠
其他隨緣
可能一個更開心

初戀依家生活得幾好 所以我諗係咪我唔適合拍拖 廢事害人

我就兩次 已經唔想再拍

咪再睇佢

我一次，係咪win左

七年前分左手之後再冇拍過拖
原於自卑

無論男女都好，拍拖唔可以冇咗自己，而且自己做到嘅嘢就唔好依賴人做，唔好有太多唔實際期望，否則分手後要好長時間先企得返起身

可以咁港 賺咗時間同精力

仲係處於一個搵緊原本既自己既狀態

拍一次就再學識多啲野
去到而家變到唔敢開始

做返自己就算
總會搵到個欣賞我既人

same.
覺得自己已經唔可以對第二個做番對佢付出過既野 搵唔番嗰種感覺 始終念念不忘 見佢同新男朋友一齊 我只好自己偷睇佢ig 睇下佢近況

有類似想法
以為對方可以俾我依靠落去，可以放嗰心俾佢
我需要佢時佢選擇離開
之後變返以前習慣自己一個
不過到好，等我醒下，唔好以為對方有義務俾我去依靠，就算幾親密嘅伴侶都好
依加只會築起橦牆保護下自己

明x2
我分左手三年，搵唔到一個可以好動心既人了

係個冇希望既地方生存，冇咩動力

唔識教，我係單身狗⋯⋯

總之唔好因為受傷就放棄，呢個世界實有合適你既對象。

要Keep住搵，就算搵到7老80都要繼續搵！一定會有！

你唔會明

暫時應該都算啦
因為唔想再受傷

當你認定一個人係你嘅世界
而佢又離你而去
對方忘記所有一齊經歷過嘅嘢
得自己記得
係好痛苦嘅事

不如就自己一個人算啦
冇擁有就唔會失去

或者我真係唔明，但你只係識逃避

拍得愈多次，愈發覺自己想多d 時間自己一個人
唔駛俾人話唔得閒陪佢
但老老豆豆，放工已經得返好少時間，仲要分時間出黎陪，有時想做下自己野，做下gym都有顧忌

機會主義既狗公 咪又係狗公
有咩分別？

有個人跌斷隻腳，你話佢：只係識逃避

覺得冇話冇咗邊個唔得 講嘅嘢唔好信到十足 要走嘅人留唔住

咁你去美領未

唉，我真係唔明，有無人可以屌醒我？

未拍拖都看破紅塵

好好奇如果係你的話，會點同跌斷腳位仁兄講？

會同佢講：一隻腳可以如常活動，最少唔係屌佢點解唔用兩隻腳行路

大部分人係咁睇
不過我覺得拍拖係可以唔洗成日sex／冇sex （如果對方係處冇sex 係接受到）
拍拖最主要係想搵個人可以陪住自己 有咩唔開心都可以同對方講
搵女朋友最緊要係大家都願意抽時間陪伴對方
拍拖 sex 係令感情再去另一個層次

如果目的係解決性需要去叫雞好過
拍拖／溝女 又貴 又浪費時間 仲要唔一定有得扑
叫雞幾舊水就可以搞掂 仲要次次可以唔同女

利申：a1 拍完一次拖看破左 無論你對對方幾好都好
真係話走就走 香港好難搵到女係出現左磨擦會願意傾

肯傾然後比人話港女同野蠻

吓？點樣一隻腳可以如常活動？可以好似正常人咁去爬山游水？唔知呢個Case中你對屌呢個字既想法係正面定負面，如果我係著緊位仁兄的話，我一定屌到佢肯裝義肢，再嘗試融入正常人生活為止。

Btw你是咪獨生的？

我冇follow佢了 不過都係會偷睇佢ig 唔知睇啲乜

其實裝義肢無你想咁簡單

可能人本身就係孤獨既
冇人可以一直陪住你 就算白頭到老都係要有一個要先走一步 大個左先開始明咩叫只在乎曾經擁有

叫完記得唔好再害人

一係唔好擁有，一係唔好失去

如果要失去，寧願未曾擁有

社會多數都資源錯配

好女配賤男
好男配港女

唔想做被hurt 果個最簡單就做hurt 人果個

利申：對鍾意既人做唔出，所以選擇棄game 唔玩

咁你叫一世雞咪冇壓力囉

冇錯

拍完第一次拖之後領悟左「應無所住而生其心」

收皮啦好煩啊你

好多嘢唔係睇落咁簡單 斷左隻腳 除左隻腳物理上斷左之外 仲有phatom pain同精神上既PTSD。前者係依然感受到隻腳係存在 而且火燒咁痛 後者係諗翻起點樣斷腳精神痛苦揮之不去 同感情一樣

願意傾又點 對方都唔肯同自己傾

冇辦法 世界上冇咁多唯一

其實可以大家真心相待 唔受傷害

或者真係好複雜。但俾著你會因為複雜就選擇成世得一隻腳就算？有冇想過因為你得一隻腳唔肯裝義肢而要屋企人成世擔心你照顧你，可能連自己著條褲既能力都冇，到屋企人老左咁又點算？

Sor，我可能離題左，我認真覆係因為我以前有個鐘意既個獨生女的性格同你好似，所以我更加唔想你放棄，或者你以前遇著好多PK含包散，但係點都好，呢個世界總有好人的。

依家興即食文化，唔岩就搵過另一個
同埋香港女仔比人同狗縱壞晒，咩都要就佢地
''你唔就我大把人就我，要我讓步我洗同你一齊？''

拍拖嘅時候好多問題都自己諗 講比佢知都冇用
然後就發現由始至終都係自己解決問題 拍拖根本冇咩令自己更好
就算知道自己樣衰唔會再有下一個 都係忍唔住分手
然後就覺得自己自由自在仲好

大家都真心相待
但奈何有d問題真係唔願意去傾／意識唔到自己有問題
一人讓一步講就易
真實係當我讓左一步 對方就進一步

我都係
我自己一個都可以生活得好好
想要人陪可以搵朋友
拍完一次拖發現(散左唔係好傷心
我跟本唔需要
除非之後遇到一個我真係好鐘意的
否則我可以單身一世

我都覺自己係看破紅塵

依家既諗法係 拍拖最緊要都係同步
同埋要兩個人真令到大家互相進步

因為感情去到最後好多時都係冇結果
所以我覺得要拍拖就要搵個會幫到你 令你進步既人

一黎 就到去到最後冇結果 起碼都曾經令你成長過

二黎 一齊進步緊既情侶 係會越黎越識得去欣賞另一半 咁段關係會更深入 段感情能夠開花結果既機會都大啲

所以好好帶眼識人 唔好亂咁開始 就算開始左 有咩唔對路的話 請狠心爽脆啲 唔好浪費自己青春

做乜我一講完就冇晒人

拍左1次已經灰左

之後其實都同過幾個女仔傾過下計
我呢類人基本上係香港無咩可能結婚或者再拍拖

1黎搵得少,成日參加咁多活動好似好不務正業咁,有時間唔搵多d錢走去做咁多無謂野咁.我係比較喜樂主義,唔鍾意俾錢呢類野框住.

好女配賤男 初戀咁就冇咗
不過都學識帶眼識人 唔好見到有人追 就中個頭埋去
隔咗六年 都仲係單身
等緊個真係夾到同相處到 可依靠嘅人
唔想浪費時間
呢重要嘅幾年 自己一個人 反而有更多機會做自己想做嘅事 冇咁多顧慮 個人仲成熟咗

慢慢單身耐左 發覺拍拖唯一好處應該係俾自己機會去欣賞一個人 同被一個人欣賞 我諗係咁掛

其實係次次會催眠自己看破左
到有下一個人出現又會自我感覺有翻希望
人係犯賤

一日就可以老死不相往還

發現自己可以好獨立
定係
以為自己發現自己可以好獨立

拍過一次發現鐘意自己多d
或者可能唔夠鐘意佢
覺得唔需要急，比你格硬有咪又係好快散

試過第一次拍拖後就未試過再拍拖到而家 都喺鐘意而家自由自在

分咗手半年都冇乜點話想再拍拖
亦唔會妒忌身邊嘅朋友有另一半
自己一個過都可以充實 係有時會lonely左少少咁囉

利申：A1

未拍都看破晒

覺 對方講乜春都假 淡咗就一嘢收你皮 最愛嘅人只有自己

未拍都看破🚬😎

拍拖第一次通常失敗

我係獨生女
但唔代表你logic正確

同樣，斷左腳依然要考慮身邊人感受係咪殘忍？

因為唔想過年時候，親戚講句「呀邊個40幾歲都未結婚」而逼自己move on,咁好咩？

大部分係咁唔代表個個都係

講就易啦 做就另一回事

已經block曬啲on9仔

3次先看破

拍拖唔洗強求，一個人都可以活得好好，世界好大，隨遇而安。

嗯，我錯，你啱。
你真係只適合單身，我相信就算你搵到另一半都一定一定一定勁多抝撬！
祝你單身快樂。

笑左，sorry
But maybe you are right

所以我咪話係大部分而唔係話全部人
但好可惜既係
就算有好既女仔
都唔會有份

1.冇錢冇車冇樓
2.對愛情絕望唔會主動
3. 好既女仔都比人mark實晒 好少會放番出黎 除非遇到player
不過經歷完player多數都唔會做番好女仔

屌你真係cls
人地冇左隻腳點解一定要屌到人裝義肢?
就算係義肢 果隻永遠都係義肢 永遠都係假腳
點扮到正常人都好 義肢都係唔會有感覺
屌你叫人裝義肢眼不見為乾淨?

如果樓主遇到個真正愛你既人 佢係會接受曾經受過傷既樓主
而唔係好似你咁叫人裝對腳學番行

btw 唔撚明點解斷腳= 少左一隻腳
唔想好既咪單腳爬
想好既就爬起身搵人幫你打石膏

生活都係照咁過 not a big deal

講唔易架喎 普遍啲人都講唔出我番說話 因為啲人都未看破過 講得出既都已經做得到